呢條片睇到想喊

但係又無能力改變香港
都係果句：搵夠好走

佢剩係講咗住屋咋
講埋其他醫療 教育個啲
班台狗跳樓都唔掂